why世一龍紐亞呢期咁少玩波

唔係要成日出禁區show腳法咩